小學常識教育一問

小弟有意投身於教育界...
想請問有沒有修讀過小學常識教育的朋友
可以分享一下有關小學常識教育的Lecturer and Tutorial Notes?
不勝感激😭😭😭

睇黎有咩用

真心想學下野😭

睇notes你想學到啲咩

想報個課程之前有啲準備😭

無野好準備去做補習好過啦

讀小學常識唔駛旨意搵到工